♪6017300
◆アプリケーション＄＄□アプリケーション
▼001 ジーニアス・岩波共通見出し
▼yas ／アプリ　#apo, aplikaĵo por saĝtelefono, telefon-aplikaĝo
#〔=アプリ〕apo, aplikaĵo por saĝtelefono, telefon-aplikaĝo
▼yas ／アプリスト #aplikaĵejo, aplikaĝvendejo, aplikaĵa vendejo
▼isn この言葉は石野は知らない
▼yas ／アウリケーションソフト #aplika progamaro
／アウリケーションソフト #aplika progamaro
▼yas ／出会い系アプリ #renkontiĝilo
／出会い系アプリ #renkontiĝilo
▼yas ／位置情報連動アプリ #lokumanta telefon-aplikaĵo
■

